有無做瑜伽嘅巴絲？

身體唔太適合跑步
又想做室內運動
所以先想做瑜伽
有無巴絲分享下或者推介下？